# README #

Tutaj opiszemy dokladnie czym jest projekt

Wykorzystana wersja Python 3.8.5
oraz pip3 pip 20.0.2 from /usr/lib/python3/dist-packages/pip (python 3.8)

Najlepiej użyc virtual studio code z wtyczką python otworzyć plik main.py i nacisnać zieloną strzałke by odpalic program. Jak sie zatnie ( nie widać zmian po uruchomieniu ) należy ubić terminal i jeszcze raz otworzyć. 

Można też odpalić program używając komendy
```python3 main.py```